有冇富途一世免傭種子代打

要上200 先有
我玩極都係12x
有冇人可以代打

咁廢

渣ge！！！
不過唔緊要，有我喺度 ，你應承我每日開市前出一個post，只講大方向。我300都幫你打爆佢！

慢慢嚟,時間好多

最緊要早啲入去

我一慢啲佢就跌落街

請代打嗎？
你想買乜之前第一個話聽就得

白龍哥代打嗎

得鳩閒咩！
自己玩啦！
講笑咋

其實個平台費都幾貴🙈同一通比

所以幾廢都用一通

屌 玩完9次
最高得80

得返46 日
轉邊間好

耀才 同 富途 邊個好用d?

化雲，我玩左幾次都跳左一世免佣了

岩岩亂玩

我晚晚12點觀塘m記開檔
2000蚊幫你上200分
2000蚊換一世人免佣真係好抵
岩岩又幫左30條友上200分拎免佣種子

嘩屌

講心唔講金

啱啱先幫完人玩，即有

我想問點幫你玩，我前幾日先開戶口未入錢落去，係唔係未用本身自己粒種子就拎唔到新？

唔係入萬2就得啦咩

用8 securities咪唔洗打囉

入夠30皮放一晚都一世免佣